[League of Legends][38] 柒柒柒

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

其實我之前已經開錯左一次

SY柒柒柒

7一波

開左之後 沒得睇條LINK係咩台

未開果陣我明明禁左GAME台

淋病一上場搞柒左我

7.7 a_a

繼續賴

暴龍要打骸龍

分唔到TOPIC講林鄭定講樓主本人

油王打熱狗 好似係

後者

林鄭 SY 肥拎

一人一個

仲要拉埋肥拎落水

Bison is garbage

柒柒柒

少爺 撚屌 光頭仔

正解

錯晒

話話

KK

777

話

ging

光頭王

屌你

劈事

吸血鬼skin

話龍

事劈

龍話

收收皮先

IRENE巧令

鴻福IB

！＃＄︿（！＆＆＃＄︿！＠＆（！＠％︿＠！

新會然

我高級會然未睇過WOR

渣ga

港女輸俾台妹

劈話

港女沒波

事龍

輸俾統神 唔想做人啦

渣GA

LA G

屌你 港女打台妹D賽評好鳩

chatrm先好睇

屌 班友好柒
好似想講到好PRO咁
無啦啦彈1,2個書面語出黎

人廿二歲我廿二歲
人地已經擺緊酒

蝴蝶兒BB屌打呢班垃圾喇

快d打完佢得唔得

暴龍條女咁勁

見到_lyh就知係咩。。。

岩岩個賽評好撚搞笑
話咩LCN後期好打過ASHE
原因係ASHE依加出裝係殞落跟住分箭
而LCN殞落黑切之後就出爆擊裝
所以LCN贏

跟住唔知同一條友定另一個
個團戰講都唔撚講
淨係係度 : WA~~ WA~~~~ WA~~~

Lcn屌打全部ad 睇肥拎就知

我很強

又病

咒得我多

廢到

求kachingbb j圖

有無人知邊位手足LOL ID改左做我愛林鄭我愛林鄭

為左慶祝林鄭當選特首 叫返隻G先

嘩你好呢味...

染病比林鄭 厲害了 我的哥

咩呀 叫G JA 唔是叫隻G似林鄭 WOR -.-

想callg都諸多藉口

仲要call隻個樣似佢

文音食屎大...

月狗

D女真係打得幾差
但係我仲打得差過佢地

劈狗

試下用光頭skin人英合一

女子戰隊PDQ 飲恨落敗

潘俊耀 (POON Chun Yiu)
別名 Kyrie, Prince, Cr Ken, 王子
電話：6051 5103
Facebook：Kyrie Poon
Instagram: kyriejai ,
kyrie_poon
Snapchat: prince_poon

樓上俾我劈

月狗碌碌

但係我既痛苦在佢之上

AHQ呢個節目幾有諗頭

C9捉戰犯 SNEAKY一定晚晚比人屌到屎忽開花

佢噴晒水

WA C

好

唔話事都無人

98is g

駁唔到

力是榮

力榮

學校IT support劉迪奇疑似利用職權呃學校妹蝦條

唔得

電王就得 我就唔得

TSM

CLG ar

你唔洗

劈電王

話電王

WOW到

電話

啪啪啪

有冇人餵我食藥

唔見你呀

今日啪左4粒

有冇人教我增酒量
飲左兩杯紅杯ＦＥＥＬ到要暴走

奧比斯

新娘廿一歲咋真係恭喜新郎哥食幻齒

dying

俾人請去飲真係恭喜哂呀

看著月娥的乳頭都變硬了
振英身下的巨龍亦蠢蠢欲動
他拉著月娥的頭，示意她張口含著自己的小振英

月娥規律地一上一下舔著振英的肉棒

睇還睇 咪貼呀

淚水在月娥的眼眶中打轉，「我以為今天不會有機會看到你」
振英笑了笑，在月娥的額頭上落下了淺淺的吻
「傻瓜，這麼重要的日子，無論多忙我也要來見你」
月娥甜甜一笑，嘴角的上揚怎麼都藏不住

「今天要去老地方嗎？」振英問她
月娥頑皮地踮起腳尖親了親振英的唇

「今晚我是你的」

好撚痴線大半場人都WINGWING地

拳手對巴西妹 matchup係1：9
我真係今日先知

人情做幾多

飲啦 望

咪啦

虎哥>牛哥

一叉啦起碼

熱狗啪啪啪

上位啦有JW魯比加持

每次打完,佢個台就會YES YES YES 成粒鐘

香港最強司令 MY I

熱狗
比我地聲討佢開台都唔出黎

十卜淋鄭

隻撚屌影蜘蛛仲煩過骸龍

撚屌影

8緊急？

玩片手比人斬到企唔到起身

陣間Carry？

呢隻驚是神作

呢隻驚是神作 [/quote]

幾點收工呀你

[/quote]
暴雪驚 係咁上下

依加返緊去 沖埋涼打

又係得你同力榮?
私影暴龍呢

啲廢才早就訓左啦

你老母b仔又出膠post

點解你地唔洗訓

咁你呢

?

番夜間 唔洗問

原本訓左架喇
係你地話要劈龍！！

有 2 個新回覆

有 1 個新回覆

有 3 個新回覆

有 1 個新話事

HI

？？？

咁都好玩 你地係咪弱智架！！！

龍友係咪已經潛晒

鐵血垃圾

又話劈

食埋野

食完

17-9486-7410-3223
0000

力狗隻貓係咪配信拎

你兩條撚樣咪砍鳩我呀！！！

比ME劈頭 我有得暈怪

有 16 個新回覆

電電

三招狩技瘋狂洗版
MK到

個妖刀唔勁既

我要做MK

我勇氣都係用練氣解放或者鏡花

you已經是

起碼我劈得很舒服

力狗 你都係掛機算啦

迫害 唔計啦

有邊次死你唔係咁講

成場跪係到既時間仲耐過企係到

之前仲以為係力狗
原來係電王砍鳩我

好似緊急

次次都係我喎

7ss睇tsm未

鳩昇之鬼

呢隻野幾好反

斬龍同夫魯夫魯先好反
成場登登聲

緊急未

呢兩場就係
陣間幫力狗

ok 我走先

力榮遲d幫私影同暴龍升返上黎

昇死左佢

MK

訓！

你地當初引繼咪好囉 開乜鬼新人

新GAME開新人

話事

秒

起身睇CLG喇！

CLG

想玩重弩

13分ACE

冇tsm會長唔見左

真・青電王

會長頭先仲係到架喎
一到CLG即刻失蹤

CLG冇人睇 慘牙

警長招大點自己CUT

Darshit成日做睪丸人

我玩先

我仲未開封

電王：你唔洗

你唔洗啦根本未買

姐係琴日果個你黎

又話轉左玩銃槍

私影買左但係唔同我地玩

仲捉你唔到

反減一

執柒左佢啦CLG!

Tl同舊clg有咩分別

我...係玩統槍喎...

私影宜家引繼仲趕得切
力榮同ching電王整緊上位裝
私影舊save又係上位
齊齊衝G

啪左6粒幸福傷風素

渣到

CLG...

今時今日仲睇clg 咩心態

一禁入去 打左62分鐘
如果打BO5點算

就訓著

一睇CLG就贏左

67分鐘

嘩 好刺激呀

唔怪得連會長都不撚柒睇

又話事

話事波

玩台服都80ping係咪可以del驚

你食屎

以前最多都係5x ping以家80真係冇心機玩

有無影響你拎唔到世界第一

食屎狗

好想狙擊人

CLG輕輕鬆鬆又有PLAYOFF打

tang tang tang

TL死攬過氣廢才

Piglet

女人用自動櫃員機仲耐過排counter係乜料

信長重製版好正

wa c

第一日知咩

話哂事

牛B

做咩自貼

［死海鹽］濕疹輕鬆斷尾

#15梁文音6 日前
Lm

仲唔捉到你生粒粒

但係mkib都入左去睇
代表乜

濕疹=粒粒??

無謂在意依D細節
大家都係一粒粒

G持B仔

粒粒

粒粒b

你入得呢個POST就知咩事喇
大家都生粒粒 講經咩

專登入去搵你 又真係有

大家聽我解釋先

B仔我撐你呀 有咩困難同大家講 等我地一齊分擔

b仔都係g蟲

3/27 台南周子瑜清純開台

但周子都係台南人

差成萬條街

甩甩

聽我解釋先

其實係咁既...

嗯

你要唔要食一甩

Show Blocked User - 李知恩

粒粒B

星期三放假劈龍

放假咁大膽既事都做得出

話樹

d女戰鬥格咁著真係好撚正 利申沒圖

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

你老母都好正

報復台服 不配合直接送頭 目前被鎖兩隻帳號
力狗你FD黎???

點先可以比人鎖
掛左百鳩幾場

光頭老母

送智恩肯定係D冇膽鬼 話掛機又係個base度行黎行去
得閒冇事又行出黎食兩隻兵 又話自己掛機
10場都冇一場掛又話自己掛幾百場 扮toxic

條友痴撚線

前鑽2係要搵下籍口

好想返工

中離都叫toxic=.=?

力狗幾時做返放推俠

pish 希望當事人回應我

你叫GARENA搵返我上年嘅RECORD比你囉

++

你唔好拎上個世紀出黎講 早兩年你鑽二添

我話我掛過百鳩幾場有話係今年掛咩

小朋友真係小朋友 剩係識玩食字

極速番黎食花生

花頭王

全版記錄黃色先同我講經唔該

今次我就撐力

力真漢子

佢痴左線呀.JPG

我有睇上面啊

粒粒上眼

大家咁話

粒粒兄弟

柯噢

星期三劈

幾點啊

全日都得

唔好呀

劈月狗

+

工作福利：

優厚福利
六天工作
有薪年假
生日鐘假及禮物
婚假及結婚利是

你

謝主隆恩 有有薪年假

我見過寫良好工作環境𠻹

我洗

有D連強姦金都當埋福利

碗

洗定碗等食狗肉

伏工

報警先

有個酒肉和尚食狗肉啊

光頭唔一定係和尚

勁

有d公司供雙倍架

我唔洗

你要

我呢

TT

T你老母

禾刀要

你要
同力榮玩

不了

算啦私影都唔想玩既 買完咁耐又唔玩 連問都冇問過

我要

得私影唔洗

你要重弩定銃槍

幾時我話事!!!

要既

7ss要比我秒

岩

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

都話7ss唔洗

請支持7SS

yr 6jn2

55

大家姐既ng冇人入

入去比佢屌既

有 你囉

銃啦...

[突發!!!] 選舉事務處「遺失」1200選委及全港選民資料

我要mk太刀

咁邊個寫屌

電王 !!

玩你既黑沙

電王你記仇 我上次MHX沒同到你玩 !!

你又係買遲左既我記得 !!!!

比你發現左

電王上次遲成個月買

唔係我-1佢

月狗月狗

12月買

下 MHX個陣我都有同電王玩喎

我地一齊升喎

台伏滅亡未

？

風氣上滅左

大家姐和他的掛房伙伴

半粒鐘有多都仲係---

好想見YUKARUN

我

yr

Yr

花

狗

비가 내려 오늘도

想話話佢

想秒秒你

得

. / +
- + o
= 3
O O J

=.=

佢歪哂

7ss真係ho渣

7ss想典

女彩仔del左i豬

唔好

斯拉

整得咁辛苦 你都唔俾下面

志效去左IOI

想係幾個pdf cut一頁落整埋同一個pdf 有冇方法

買防彈飛識女女先

pdf=>word
word*N
word=>pdf

整到下年呀大哥

識肥婆...

話事訓左未

我話

唔係搵你

我未訓

會員加密教學

依加咁多弱智上連登？

但我話事WOR

你冇事話

[qu ote]
你冇事話[/quote]
WHY

自拍換ac都知啦

整完咪又係秒

你整個秒字出黎

唔係呢個呀

秒你個頭

GOGO POWER RANGER
就黎做完,點算好

屌你D色錯晒

強龍者

話事連者

今晚我話事

神出鬼沒

秒7ss其他唔秒

街霸FAKER D髮力係咪開始衰退

屌你呢個街霸比賽打成個月

【賽事資訊】
美國E-League聯賽將於台灣時間3/28(二)起舉辦預賽
台灣方面 GamerBee 一人參賽
詳細時程將會在這邊公布
屆時我的Twitch頻道會做Host轉播(無中文)
3月28日（二）04:00～ Preliminaries GroupA
3月29日（三）04:00～ Preliminaries GroupB
3月30日（四）04:00～ Preliminaries GroupC
3月31日（五）04:00～ Preliminaries GroupD
4月08日（六）10:00～ Regular Season
4月22日（六）10:00～ Regular Season
5月06日（六）10:00～ Regular Season
5月13日（六）10:00～ Regular Season
5月27日（六）10:00～ Playoffs（決勝大会）
詳情請至官網 :

Mr Bean 改圖

依加連登乜撚野事
垃圾改圖post
仲要唔係自己改 上網拎人圖
仲要回晒帶
仲要叫人推完先放幾張
都有成百鳩幾個正皮

咁都唔識

老啦老啦宜家夜訓唔到

老虎

有沒計可以極個伏搞掂d新會然

嗌佢地同你隻抽
頂到你一拳就當佢贏

點先可以訓著

就快棄得MHXX

杯葛少爺

仲未開

少爺杯葛

琴日先知可以揀其中幾頁印

...

之前以為最多連住幾頁印

已經退化到銀牌仔都不如

水

睇下台伏排queue既時間就個隻game已經少左好多人玩

講到本身有咁

我知我知boy 哈！

點都有白金掛

10幾日冇玩就已經好似唔識玩隻驚咁

屌你個波

HA!

我知我很強

辣殺lol等睇台伏執粒

屌到佢噴水變吹皮

係條街見到座垃圾即刻諗起防彈

破哥攝打

仲加嗎 基他咩唷

梳啦梳感動 no no no no no

斯架奴尼唷梳

肅清

清算kpop撚

清算你牙

典解

反泡大將軍在此 泡撚速速受死

部長鍋

炒年go

大家姐成日自high
都沒人知佢up乜鳩

以前商登整腦魔公仔個個爭住要
依定整貼紙俾人屌到反皮

不嬲都係弱智先買

屌死力狗

最衰都係你

出面有人開po叫力狗受死

..............................

笑撚死

有時我亦痛恨你

屌你 專登去左搵.. ==

腎仔愈黎愈on9

real

탕탕탕

Fing架貼

hhhaaa

話...話到事啦

廢青s點做野架

g持7ss

台仔搵肥肥約仙

好撚戰鬥格好撚正呀屌你

[img]少爺好淫好正[/img]

少爺噴水昇仙

成班男人high撚晒

少爺老母

好遠影 唔貼啦

冇圖你話你個頭好撚正都得啦

少爺個頭好撚正

白虎

點討論?

搵日叫佢同我影張相先

同光頭影相

遠影影唔到d乜 唔貼啦！

無圖

食光頭

搵日叫你個頭出黎比大家影張相先好唔好

聽日放假

十幾條友一齊食雞煲
番到黎十幾條友夾埋屈我沒頭髮.........
明明我頭髮最長。。。

請問點討論

圖呢

係好長

飛走咗都可以一手捉返

冇頭髮

私影私影條女ok?

聽日劈月狗

wsawsdsasad

1

有冇人一齊劈

笑爺

我懷疑笑爺未買

愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈愛的魔力轉圈圈

愛的魔力轉圈圈

泡妖受死

Mkib條賓周有辣味螺肉味

屌螺

Franco's GYMCollege

開台斬龍未

FU HACK G

Lik eat shit

明明一早切左 仲要咁大條痕

鋒味

大陸野真係一陣柒味

我煮得仲好過佢

你識煮咩 公仔面呀?

打GAY未

等陣同人食消野 不了

我屌你又同囡囡出街死MK仔食撚屎死全家生仔冇屎忽出街比車撞

G

밤편지

我生粒粒

loop左好撚多日
明禎好QQ

對波係幾cute

係咪柒良

WHO CARRY ME

明禎真係好撚正 有波有樣

大波 正

bkhkbhkjbn

頭先撞到肥拎同台妹打NG
狠狠咁教訓左佢

要當兵既台妹

有J GE 台妹

spiderman個預告同乜都播晒出黎有乜分別

播30分鐘都有人睇嫁啦

寫住MARVEL就

學魚住唔睇trailer咪冇事囉

某D真係唔睇trailer既我
但唔係MARVEL 呢D沒咩劇情既戲囉..

全男班黎WO CHING=.=

失敗的人

睇韓劇睇到就喊 我係咪就變港女

失敗的男人

變弱智

Thank You好正架

減速

想問有冇巴打試過係淘寶買貝殼幣?

有

有冇伏?

韓粉全面進場

無 買過幾次
放心

B仔渣渣手先

有冇推薦啊巴打

班泡仔真係好撚柒

今時今日仲有人買點 嚇死贊贊了

吹牙 電埋你都仲得

間間都係咁上下

睇泡妹都算 叫做有得丁下
睇泡仔

細聲D

DOTA2個信長D裝係做乜鳩

睇黎大家都等緊7SS

7秒秒

DIEGO

電

劈

月

話？

痴線 唔話無人出聲

眼訓

私影

痴線佬....... 食人戒+3

幾多層 , 有沒防爆..

44+10吶喊
無啊 防爆咁貴 用完又大機率掉階 曬氣啦

when Im without you
when you leave me on my own

唔知點解覺得d人係條街度大大聲講lol好柒

點解個po得返我一個

見你咁慘

咪回下

話事
秒我生粒粒

7SS生粒粒

係秒我既人生粒粒呀

Mkib我屌你屎忽

喂 生日快樂喎

兩個玩到生粒粒

旺角朗豪坊上星期六發生扶手電梯意外。機電工程署助理署長彭耀雄說，電梯的3條驅動鏈全數斷裂，同時輔助制動器未能啟動停下電梯，是出現雙重失誤。

香港電梯業總工會理事長謝景華則說，前線有時因為人手不足，只能目視檢查，功夫未能做足。

理事長

估唔到賢仔咁勁

呢個謝景華 正仆街黎

真電王原來係賢仔

大電王

冇玩咁耐垃圾GAME STILL 垃圾 LUL

一早就知拉

if you like me or love me just say yes

扶手電梯係會郁既機器～

宜家D女個個都鑽一鑽二大師
比賽打出黎成堆金牌咁款

除左蝴蝶兒之外其他女仲有咩睇頭

純粹覺得班女知唔知醜 真係想比人知成班靠代打出黎

lele

lele個cam轉做gif我諗都冇人知

hi

g持

中！华！人！民！共！和！国！万！岁！

812kb

我手機中毒 有無人知點搞

數下獨

電梯唔關電王事

關力榮事

唔好咁

私影拆左未

未呀

減一手法層出不窮

喂.... 明明我俾人-1 ...
唔係我講嫁WO !!

自己買左連拆都唔拆話人-1佢
咩玩法

呢位朋友係咪需要人CARRY呀

ASWAS

탕탕탕 fingertip

撐撐撐

點解riven d彩色skin咁撚柒

我等左幾日都係冇人同我升hr4

你打lol啦

引繼個舊既未算
一個禮拜貨仔 成班就

蔣介石條傻鳩比人BAM左

唔係喎 而家D鑽一鑽二大師真係金牌咁款嫁喎

出木杉?

似你

蔣介石(翻生)

Normal
禁言不代表封鎖

依然比到正負皮

比左-皮未

快撚D死啦 一日唔死返夠150個 邊夠填返上面落黎D友

蔣介石係咪俾人淋紅油果位

你係中介狗??

又一隻

咩樹

事樹

齊來食月狗

IF YOU LIKE ME~

If You Like Me Or Love Me, Just Say Yes Yes Yes

Yes

判官介石

中介虎

柒SS

又話TEST??????????

日本女生體育課短褲「激似內褲」 專家曝背後原因！

朝早完左咚

Blank

u is 吃屎dog

毒譚時間

_lyh

yr 6 jn2

你去斬龍喇

東張西望條女

你老母都

好撚大波

ig:joannyle

NOT THIS

咁撚細對波

點解fallout 4隻狗仔叫做狗肉

點解係東張西望睇咁正 係IG睇咁柒

邊撚到大呀CHING

洗唔洗整隻乳牛比你牙

宇都宮

腎仔大D定佢大D

佢

좋다고 말해

唔係話要好大 但都唔是咁呀

NAVILLERA

渣

rookie rookie ma chi ma chi

走啦你 唱錯哂

To 賢仔

MO 人?

🎵這一次為自己瘋狂 就這一次 我和我的倔強🎵

🎵就這樣被你征服 喝下你藏好的毒🎵

🎵你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚🎵

🎵少理呀爸正仆街🎵

🎵Candy Jelly Love~🎵

🎵樹蔭有一隻賢 掉落贊身邊🎵

🎵我沒有我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某🎵

🎵大家姐收皮🎵

🎵肥賢仔 我總可以上一上🎵

娜璉，化個妝吧！

我決定左同速龍 出道做香港桶神同國動

我第一個支持

一肥一瘦 不了

撐

冇人劈?

ARAM-2

-1

署金

電王終於ARAM

腎仔8千DMG

玩近攻你想幾多dmg 你都戇鳩鳩

咁撚勁你係aram玩近攻打夠廿萬dmg呀柒頭

冇咁撚把炮咪撚嘈啦

撐賢仔

都未見過人戇鳩到咁

冇人打機

你唔好話你玩darius輸比talon

比人打到出火甲先 笑撚死人咩

拎隻路霸都比人撚狗咁撚

唔好扮晒傻仔呀柒頭皮 回應下啦

打交

貼幾張gif就當左件事呀

我KITE撚住 冇事

你又話劈龍

走住黎屌 你冇撚用呀

我以後都唔會講腎仔得8千DMG

等記一世

腎仔扮哂野想拎1001 大家快D阻止佢

開未

你隻李星都4千幾dmg啦

係到嘈嘈嘈

死去同你個子瑜同學玩啦柒頭皮

戇鳩鳩咁 以後咪撚pm我呀